# pyQlBondAdapter

1) Запустить QUIK 
2) Автозиризоваться в QUIK 
3) Добавляем и запускаем скрипт buyBonds.lua, перед запуском убедитесь, что файла .request не существует или он создан для уже актуализированного .config файла 
4) Указать параметры в файле config.json (в директории python-скрипта). Необходимо оказывать все параметры кроме блока process.sell 
5) Запустить соответсвующий cmd-скрипт


Для продажи облигаций, необходимо выполнить 
1) Добавляем и запускаем скрипт dumpDepoLimit.lua 
2) Добавляем и запускаем скрипт sellBonds.lua, перед запуском убедитесь, что файла .request не существует или он создан для уже актуализированного .config файла 
3) Указать параметры в файле config.json (в директории python-скрипта). Необходимо оказывать все параметры кроме блока process.sell 
4) Запустить соответсвующий cmd-скрипт

